iphone XS 加錢換11？

如題 比廣角鏡同隻色吸引到

same here
但睇多兩睇就發現Xs個設計靚好多就冇再咁既諗法
性能睇網上評測又差唔遠

11實物成部山寨機咁
你ok咪得

+1
但見到好多人話廣角唔掂就放棄左
我想要lcd mon...

未出11 果陣本來想買xs
見佢幾抵屌就買左
而家又想換返xs/11pro 個設計靚太多

冇錯 開頭我都想換 去撚多幾下 見條邊粗就放棄呢個念頭

好奇問下 點解想要LCD mon
但11同XS mon唔係差好多咩

姐係點 睇唔撚明
完全唔知你想邊部換邊部

Oled mon點都靚過lcd mon啩

用開 XS 高級野，唔好用11 啦

唔想燒印/oled閃到眼痛
利申xs換11

我覺得性能又好難而家睇得到嘅，始終啲software都未理好

用緊11 想換11pro
或者平平地換返xs

未出11果陣又點撚樣買11呀

咁梗係出左先買架啦
未出11果陣咪話想買xs囉
有冇咁撚難明呀

睇撚到精神錯亂

上網睇過啲片 Xs開 app仲快過11 pro

我都睇咗條咁嘅片

注意殘體字

OLED同pwm頻閃調光暗，個人用xs半個鐘內眼必痛
用ipad mini玩成晚都冇事

另外x同xs我個人經驗視角唔同會偏色，有巴打11pro都有同樣問題，呢個關唔關OLED我就唔sure

呢個睇個人姐？
我自己對半日都唔會有事

都係架，因人而已
自己冇問題就最好啦